好撚大預感利身浦去到第二round會反cup

歐戰劇本年年都係咁

唔明成堆利迷驚乜

頭先果場黑哨到仆街

點睇一冇左英足總幫就收皮

英足總欠利物浦太多

主場收佢皮

睇個勢似兩粒起跳

不過馬體會D波真係好撚難睇
LUR地 扮傷 小動作 勁過熱刺

唔係一早預咗架咩 咁多年都係咁踢

本身442緊密防守勊利勊到爆
拿玻里又係咁贏

利記無快速轉邊、冇空間打反擊廢一半板斧

施蒙尼球員時代係點

成班波咪點

最衰你，尋晚唔開燈po即輸

只要擺大巴 佢地果套長傳急攻已經廢左9成功力

利物浦下場2粒起跳 大炒馬體啦

不了 馬體會唔是流既

專注英超刷紀錄算

蓋都驚？

你做左咁多年利迷有嘜風浪未見過

入左2次決賽夠皮啦.

咁點解英超未有人收佢地皮

成日靠死球入完就割禾青

同感，現今足球寫好晒劇本昆賭仔錢

不嬲都係，試過有場作客李城，live個陣我入去讚下利記作客都踢得好好都俾人屌到仆街，話咩未見過華dee反cup又話李城先勁利記廢乜乜乜

痴撚線

利迷玩開口不對心我至勁

唔燈唔心熄

下體會歐霸黑鳩雲加都係咁撚垃圾又茅又扮傷

一先開紀錄就縮到完場

我話李城主場都冇得打，利記個冠攞硬個comment係直頭俾人輪住屌